想知啲Muslim嬲馬克龍啲乜？

想問其實佢哋嬲馬克龍話佢哋係恐怖分子，定係嬲佢維護個老師？？
如果嬲佢維護個老師都幾on9.. 大佬你斬人個頭wo..

習近平：冇人夠膽嬲我

咪臭係